【#Google】外媒指Google昨日去信知會香港警方，將要求港府通過《刑事司法互助協議》申請

是咪代表之前一路俾緊？